停止再攞出#BLM post嘅明星出嚟批鬥啦好嗎

呢幾日風向變晒做: 睇吓邊啲明星出黑色格仔post 再攞返上年佢冇幫港人發聲出嚟屌 e.g Emma Watson

老實講呢啲post除咗圍爐放負之外有咩意思?
偽人鍾意向錢看 鍾意奶共 都唔係第一日嘅事啦
場運動係靠每個人嘅意志先撐到咁耐
多個明星姐仔出聲難道中共就會收咗皮
幾時先學識唔好再搵公眾人物出嚟造神 e.g. 黃子華 最後先發現全部野都係自己ff嘅

再講 咁樣做其實真係好肉酸
邊啲明星奶開共咪自己記住唔好撐佢囉
呢幾日成班變晒做玻璃心小粉紅咁
收手啦好嗎

瞓咗冇睇
四個月前連登公認好黃嘅黃子華出咗聲未
點解冇人批鬥？？？

連登仔就係咁
自己鍾意嘅人 就幫佢搬龍門辯護
自己唔鍾意嘅 就走去批鬥人

畫面好黃🤣✊🏻

支持樓主

你咁大方仲支持我

因為依個係認真Post

個個post都認真

一向都成班玻璃心小粉紅 其實唔係呢幾日先係咁

推

成班冇諗過人哋外國明星可能真係完全唔care香港政治 又唔係自己地方

淨係識得用「你唔幫我都唔可以幫其他人」呢種小氣心態

IG見到有人post #BLM就好似執到寶咁
如果佢冇幫香港人出過聲就可以擺上黎批鬥

班偽善撚根本垃圾黎

中共要佢奶咩都得

Emma watson

咪又係要比共產黨高官屌

照咁計習近平應該用碌鳩統治咗全世界 應該係

你試下係中共政府底下殺左黑人？

班黑人夠閪膽出聲咩

其實外國真係唔一定要幫香港

香港喺地圖上面一粒點都睇唔到，真係唔係個個都有興趣幫

係連登仔以為自己係世界中心，就係咁屌人偽善

有啲可能連發生左咩嘅細節都唔得係非常清楚 只知道表面 個啲咩走光未必有傳到佢地到

Ching 世事俾你看透了

最應該屌既唔係外國明星

而係果班港台KOL

人地美國既野佢就識出黎BLM

香港就wfc

算啦好嗎

你估美國人會睇你地d垃圾咩

唔好扮啦

香港人就梗係抵屌
尤其是係MC賤呢啲賤種 用完香港人個名嚟cap水之後就走返去老美

追Kpop嗰啲美國acc(我諗都係黑人啦)全部洗版要idol表態同open their purses, 我諗佢地應該都係咁樣洗班荷里活偽人版 班人話連韓星同韓國人都欠咗佢地呀, 因為韓國公司請黑人producers、編舞家, 同埋Black culture啟蒙Kpop, Kpop係受到得益

MOMOLAND 真係有出story

而家啲韓國人喺Twitter好弱勢, 黑人平權咁政治正確, 佢地剩係敢用韓文講韓國人無欠到黑人, 英文都係圍爐講咋

批鬥香港嘅可以 因為自已地方都唔出聲 BLM就出聲
外國就真係唔撚明 人哋奉旨關心香港？

其實韓國算包容 啲綜藝節目成日都有黑人明星

平時好能低汁

今次ok

樓主不嬲ok高汁